[錶撚入] 擺低你地戴緊嘅錶(73)

各位繼續

上個po
[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(72)

【注意事項】

1）避免購買行貨 Seiko / Grand Seiko，全面封殺香港代理「通城」

罪證：2019 年勾結黑警散仔協會，推出散仔協會 42 週年特別版手錶

通城作為香港代理，必定跟事件有關，做法完全係同廣大香港精工用家過唔去
Seiko HQ 作為生產商亦責無旁貸
真係要買精工，請買水貨，一蚊都唔好俾通城賺

2）買錶還買錶，最緊要唔好買 BALL

罪證：2015 年勾結黑警散仔協會，推出「警務精英特別版」手錶

3）Casio 都古古惑惑，大家自己留意

【FAQ】

1）點解貼親 Rolex 同 Panerai 都收到咁多負皮嘅？

呢度係咁，入鄉隨俗啦，大家冇惡意嘅。

2）你哋平時講嗰啲 RR 同埋 M 係咩嚟？

香港其中兩間買水貨錶價錢比較相宜，質素有一定保證嘅舖頭。
so far 冇聽過有人買到假嘢。

一間係稀有稀有 R__e R__e，另一間係 M_____z。請自己再 search。
雖然較平，呢類舖貨源相對冇咁穩定，想出手前建議再問下對方確認。

3）咩叫 BT，咩叫 AD？

BT 即係 Boutique，品牌專門店，係錶廠公司自己開，唔係香港代理開。折頭少甚至冇折頭，但款式齊，服務好。

AD 即係 Authorised Dealer，一間錶行拎咗錶廠嘅代理權，可以賣佢啲錶。一間錶行通常唔會只係得一個品牌，一賣就賣十個八個 brand。折頭多啲，但款式冇咁多，服務同埋 sales 對個別品牌認識一定冇 BT 咁好。

各位自己揀。

留名

留名睇有錢佬

Nplm

lm

舊相留名

自用都要？

戴晒上手

芋泥留名

Hublot

nwlm

要咩?

LM

NPLM
唔該晒羊皮巴

NPLM

黑面配皮帶真係好毒

新手留名

想買依隻

毒

仲有咩差唔多價位既熊貓面錶
intra-matic 正

seiko?

無日期靚仔好多

啱啱戶外曬完太陽啲夜光

Breitling 呢隻 panda 都好正，不過要三萬幾

原諒我係個窮jj

Ching有邊隻

鋁圈是否真的不及陶瓷圈？

有夜光好正
機艙黑媽媽都睇到

想睇Constantin
anyone?

ham仔萬中?

nplm

隻錶以前一日行快5秒
冇帶幾個月之後依家每日快30秒
係唔係受左磁？
可以點搞？
水貨無保

唉...
巴打我C嚟
女裝please

btw
去邊度睇最齊款？

ok
sorry for that

咩機芯？

唔係

買demagnetiser 自己搞 好平

咦，睇 ref. number 好似唔係用 B01 咁嘅？

買個最雞果啲指南針。
哄隻錶埋去，受咗磁支針會明顯郁一郁
可去錶行叫佢攪，我唔知幾錢因為我
自己買了個消磁器
幾十元，唔駛半分鐘攪掂

下，咁慘烈？好似戰國時代有個刺客要吞炭整啞自己咁

呢d價位睇左世一朗先

Breguet reine de naples有冇考慮過？

佢似想要sporty啲

世界末日了

淘佬都有呢幾個月先有 而呢個款外國網有咗好耐 所以ig嗰d真係唔識分真假 淘既都好重手 底嗰塊雲石

呢隻好靚呀！
我中意心型的物件

唔知帶上手會唔會好巨型
我手腕骨好幼

我中意ladylike啲

一定關呢度事

咁直上odysseus 完

唔是咁大的
仲有另一隻又係法瑯面，幾屈下

人生第一隻機械錶
一出糧就跑去買
Btw Panerai好似好唔抵買？

CWB Russell St.有舖
正！

支分針好正喎。如果係 jumping hour 就更上一層樓

nice pick

我本身都幾鍾意紅色
個時記得有Beckham既黑色同依隻ladygaga
最後都係買左依隻

唔好買 Panerai

話時話
買呢啲用嚟走資一流

但我幾鍾意佢個design
雖然依加比D支國人炒貴曬

is the quality of their watch, not the $...

個芯好垃圾？
其實佢個價錢加多小小都夠買隻勞

加少少大把好錶買啦
食炒買勞真係不了

真 但有啲款真係好靚

廿幾蚊買鋼地拖

有20幾粒 我情願分開買多幾隻靚錶算

買世一朗

隻黑面好靚但好厚下
好似14.7

有無女仔帶既運動款靚 約36mm 大約5000~15000 佢成日話想要隻錶 咩牌子都得

呢隻正
pam 戴款啦
好撚易花 我兩隻都打完仗咁 玻璃都爆過

個range咁闊

我本身都諗住買鋼帶
但帶上手後覺得重
所以買咗皮帶，加上隻色幾靚

皮帶夏天搞唔掂

我本身小汁所以接受到

汗

係啊 最緊要靚 我睇左好多女裝 勁唔襯佢 運動款男裝先靚 又無細隻d

同佢一齊睇啦 買完唔啱心水就麻煩

咁有無牌子可以介紹

我夏天會爆汗

之前送咗隻citizen比女友
石英錶 4千蚊左右

Apple watch
實用！

嚟隻係vintage or reproduction?

reproduction 啦
個時未識錶 屋企人送
比我自己揀會買藍貓

有冇大芋有Omega Speedmaster Two Counters Racing可以戴比我J下
黑面橙針

藍色個logo同dial配色都靚啲

淨係諗到Oris
Big Crown 36mm同Sixty Five 36mm

睇睇先唔該晒

不過太搶眼 難襯衫

請問買omega 唔買二手可以去邊度買？
同埋係咪啲大路款都唔使排可以walk in 買？

呢隻都靚

想問下breitling navitimer b01 有翼
係咪得c24先有機會搵到
好想入手一隻

復刻無左放大鏡
同埋變左42mm

......隻錶係靚
但係戴唔到就唔好勉強

好想入dark side of the moon
不過2隻都好似係特別款唔知買唔買到

本來睇緊moonwatch 不過新版貴左d

有鑽係咩事
應該停產咗

巴打隻手太幼

以我所知呢個系列翼版唔會再出住

黑色配鑽閃下閃下應該幾正
鑽款Google 過都冇人有實物

呢啲款有鑽肯定係死貨冇人要
唔好介意

唔緊要 係我喜好特別姐
死貨有折咪仲好
遲d落街睇下有冇上面果2 隻
不過個價都應該差成倍

Lm

正 幾錢入

想買隻vintage omega, 有冇咩要注意？

睇下啱唔啱：
史杜華飛機錶 36mm

bell and Ross 陶瓷殼石英

你隻手有無15cm...

目測同我隻手差唔多 冇
我得14.5

我16.5都唔敢買omega

1010 shot

(美國AD 買）

諗起人生第一隻機械錶係精工5仔 但而家已經唔見左 人生遺憾 再買返都唔係個一隻

16.5戴moonwatch唔係差唔多咩

同埋我覺得好似Omega戴落唔係好大隻 起碼同樣都係44mm 唔會好似戴緊IWC Chrono咁

細細力推一推

16.5 無問題啦

打去問下咪得？

ac milan today

會唔會對德國錶都有興趣
可以睇下GO seaq/pano女裝，budget鬆動啲可以考慮Lange 1815/Saxonia

想問下大家點睇名仕隻baumatic?

Breitling隻新款同呢隻9成似

15.5 cm, lug to lug 48mm 我覺得係極限

抵玩

睇緊speedmaster racing liquidmetal
lug to lug 49.8mm

啫係舊色，冇天文臺認證果d?
但新貨唔係都有防磁咩？
Thanks Ching

Speedmaster +1

舊色白面有
不過個芯整得咁好 有冇cosc都係差唔多

想買citizen chronograph ，番工present 用，citizen 有太陽能、萬年曆、星期、計時、鬧鐘，又唔係電子錶樣，又唔算貴，我幾鍾意。

但我見隻隻都鬼死咁大錶面，大部分最少42mm直徑，其實番工錶，要低調實用，咩大小先適合？

最好2000或以下。我見有啲citizen 錶有電波自動校對時間，但會貴啲。升職加薪先再考慮啦

鬆巴的去較日期個陣
分針會向後彈一分鍾係咪正常

啱啱去問titoni seascoper
藍圈要排起碼半年

轉身買Omega SM600啦

個霸的位好核突

一大堆資訊要顯示其實錶面無可能細
你鷹眼睇到，佢都未必印到咁細

咦，有目標拿？ 正喎
廠仔產能係咁上下....
希望個銷量唔會被產能拖累啦...

見到個女既好似戴紅圈black bay, 又幾靚喎

chrono要放埋計時圈喺錶盤入面，又要保留時分嘅資訊，做到40-41mm已經唔算大隻，如果有埋電波功能，size當然更大，況且citizen唔係PP/JLC嗰類追求工藝極致嘅品牌，都唔會花咁多成本時間將複雜資訊濃縮喺一個細錶圈，如果巴打想要唔係太大隻嘅citizen chrono，咁就要考慮番無電波計時嘅款(當然有啲機械計時錶做到40mm以下，但係已經同巴打budget已經有好大距離)

個size都ok呀

Zenith Pilot 通常可以R到幾折？

真愛可以包容一切啦

想入手IWC小王子 377714，想知一般水/行貨可以去到幾多折左右？難唔難買？

我其實有心水，有齊我要嘅仲條件，39mm直徑，只係外表就一般般我唔太心動，不過公司基層職員又無必要戴貴嘢靚嘢，夠斯文就得。

Citizen Men’s Chandler BL8004-53E WR100 Perpetual Watch Eco Drive

啱啱入職時我見經理戴廉價Casio 石英鋼錶，最近放完假後見佢換左隻tag heur 石英錶。不過應該係我經理咁，我見其他分部經理戴勞力士潛水錶。

我見有radio control 嘅 citizen 錶可以去到44mm，唔知會唔會太大，我之前試過買大錶面錶，買左先發覺唔鍾意，大錶面但有好多空間唔係傳遞訊息。

補番條link

睇置頂

想問pp nautilus aquanaut依加係咪炒到仆街 見c24全部天價

宣佈停產即刻貴左一倍

求其巴扮咩唔知

我最尾放棄了
要半年

都係專心等bb58算

我都曾經諗過光動能萬年曆
但因為考慮到有呢啲功能會令隻錶重同厚而放棄了

我唔知點解次次係咪見到你嗰張枱就會諗起我嗰張枱

相認

條片入面有隻pp雙面錶癲

人哋Ryan Gosling 都淨係廉價Casio 石英錶

改咗名咩
唔係tbc?

女記者戴AP 貴過李嘉誠手錶約30倍

相比起女記者手上的瑞士愛彼錶（Audemars Piguet），李嘉誠的Citizen應該便宜近數十倍。李嘉誠指，大約於2013年換上該手錶，欣賞其吸收光再轉化為電能（Eco-Drive）的技術，大概400美元。女記者問到朋友會否取笑，李嘉誠表示：「他們知道我的性格。如果手錶值10萬美元，我要戴得小心點；如果只是幾百美元，我可以打高爾夫球、游水，做任何運動也可以戴，不需小心翼翼」。

李嘉誠又指，會將手錶較快半小時，以免忘記約會時，半小時也有充足時間可以到達。「很輕，很實用，我喜歡這隻錶，至少可戴多10年」。

無改，佢認錯
個名係幾似

講開又講 可能哩到普遍都係大芋
打工仔做細既 返工係咪都係唔好戴隻咁貴既錶 免得老細唔歡喜

會因為隻錶而唔中意你既老細
咁間公司做落去都冇意思 走快d重好

好彩我老細(直屬上司) 好好 佢自己本身都多錶 會同我傾錶俾意見 可能佢都唔係太老 純粹諗住睇下香港會唔會有老屎忽咁重階級觀念

呢隻嘅藍面 (54L) 都幾好睇呀

我d上司最大個個都係50歲 戴緊隻tissot
其他低級d既唔少都係勞/刁/apple
不過大家會照傾錶 完全冇問題

聽講下個月會出新款

Jlc聽聞今年都應該有新款

Google完先知停產 molamola 差唔多style既係咪要搵AP Royal Oak

Piaget polo

有錶展Watches & Wonders梗係有新款啦

巴打嗰度有冇omega 買？

得閒出去搵隻白面鋼帶先

唔係卦？ 第一次入境時報曬你副身家，楓葉國就一年內帶入境免稅，你要提供清單列曬Serial number，型號, 海關給個印上去。

其他國家應該都係咁上下？

Canada:

UK：

買錶無單？ 如果掉曬就

如果你唔係帶成百隻， 好多隻差唔多款，全部新買，都應該無乜問題。

你從佢角度睇，究竟你係咪想攞啲錶去到賣，係你私人物品定係轉售嘅貨。

casio oceanus係有個series做薄嘅萬年曆，厚度得11.8mm，不過Oceanus喺香港好難搵到

morning

其實想問下大家點睇stowa啲pilot
睇中佢透底+vintage 嘅style
但因為自己已經有隻iwc spitfire，如果真係買會搞到好似買兩隻差不多嘅野咁

係M size 定L, 同埋呢隻手幾大？
我都考慮緊買呢隻

你隻spitfire係chrono定就咁普通automatic大三針 後者就會相似

乜而家唔駛排，仲有折

普通automatic黎
我諗我真係好好呢啲款
係咁想買差唔多樣好似好傻仔

買買買 唔好停

唔好意思.識野..呢間shop信得過?

啲人又十仔又deep sea又sea dweller咪又係咁。仲不知幾滿足

信得過，不過出貨時間可長可短。心急者不宜

信得過
無paper 同無原廠保養
但Joma 會自己做保養

Grande Taille ... 26X 42

手就16cm

買幾萬蚊錶 都唔爭在幾千 有保養好啲

我隻手7吋， 咁呢個size 應該岩

Tudor GMT , 依家有無得Walk in?
平時唔見有.

啱啱我出咗post你去睇下

呢個星期戴 Hamilton GMT

Hong Kong

正呀喂..等陣去睇下..

天氣開始熱 遲啲冇得戴皮

巴打邊度幾錢入手上鏈大三針好想要

換條膠底皮面

好撚想移民之後日日帶皮帶 夏天都係得個20幾度

超霸57 on 16.5cm 腕

又係 gunbuster lug

上網買都有單你可以印出嚟，加埋信用卡單match翻。

其實有單又點？證明到係自用？

買咗一段時間，即係私人珍藏，唔係入貨攞去賣， 唔係commercial goods ，唔係幫人帶貨

楓葉國就規定新移民首次入境只可以免稅帶（包括goods to follow）你已經擁有嘅舊嘢，結婚禮物除外 - 可以全新and/or禮物。

呢隻點睇

好 我試吓

消磁機用法

要報哂serial number 咁大獲？ 如果寄過去係咪會方便d 定都要填？

點解要除

搬嘢會

40mm size 一流, 不過14.35mm厚要睇接唔接受到

應該咁講
鋁圈錶要除
陶瓷圈唔使

我搵到隻舊色白面黑色針，但佢擺個位比太陽西斜曬住，唔知買唔買好

除咗少少厚之外，其他都好正

影個厚度睇睇

塊拱形玻璃幾正

幾錢入手

85折

邊度

咁快

入面冷氣夠大的話對機芯應該冇乜影響
主要睇返d色有冇變左/淺左
等專業既再補充

好快手

借問聲有太陽曬住會點？有咩要擔心？
因我十幾隻錶都是西斜曬住

都真係幾撚厚

係啊， 我之後出尖沙咀d錶鋪問，間間都話冇黑色針，拎埋本catalogue出黎搵都搵唔到有

我聽人講d車泊室外日曬雨淋，浸車漆都快d玩完炸...
其實我都唔識

黑針即係cosc有十字個款啊嘛？
真係冇既唯有上joma囉
有30% off

omega 唔少款水貨都冇番
應就等定ad 買算

冇cosc, 上左joma睇喇， 冇三枝針都係黑色，同埋hour marker 都係黑色

冇cosc既話佢係出得4款
白皮/白鋼/黑皮/玫瑰金
我覺得有機會係d圖反光色差

類似呢d 實際都係銀色

唉 呢幾日明明清假
但都勁多嘢搞
仲遇到個壞消息

Case好似都係11.3mm係個crystal厚

連moonwatch 都冇乜貨
係咪等下年開番關多日本水貨先
有d 款停左產唔知等唔等好

多謝你

啲錶面閃令令果啲應該唔是上漆吧？
似係電鍍，包金包銀咁...應該不受陽光影響？

我會繼續努力
謝謝你

見到呢個厚度立即冷靜落嚟

唔係屋企嘢感情嘢已經好好喇
多謝社巴

我都差不多
46mm照戴

效果就會係上面個巴打張圖咁

唔會掛
我現場睇都係黑色架喎，睇黎聽日要去攞上手睇下

希望係啦，我可能聽日買架喇

咁快手

如果拎上手睇唔係銀色既話
同埋可能啫

轉皮/nato/rubber帶可能會順眼d

(紅巴嗰隻先係真 w10)

不過想入隻白面都唔係咁易，次次開幾分鐘就賣完

Good morning!

唔知d GMT錶仲見唔見到北京呢

不如轉返香港啦

早，我今日戴

有條好厚既皮錶帶有無咩辦法整軟啲

超難搶

咸仔

我都係有空就扭佢，拗佢咋。
之前我都問過，有錶友話有種油捽入去可以將過程略略縮短。不過大體上是鐵柱磨成針

俾大家揀omega seamaster diver 300會揀白面定黑面？？
唔想去到人地鋪頭先諗

白色正皮
黑色負皮

可能一攞上手就唔洗諗呢

又真係冇影低

19cm手

19cm 點跟

下次影低啦 如果唔係真係好難睇得出

我咁大個仔第一次入六福嘅omega, 你知依家金鋪幾「好」生意啦, 成間鋪D staff都猴住我咁款, 唔敢影

靚
手腕有冇17cm

琴日見你地係度講 岩岩好17

原來我quote錯諗住就咁po

我未入過六福周大福果啲 直接去左omega BT 試果陣問佢可唔可以影相 我直頭拍埋片 郁下手腕 清楚好多

我屯門撚得嗰度有
下次會大心臟D

我頂得順

得閒/順便經過既去市區bt睇下 啲sales睇落local啲
唔知點解周大福果啲俾我感覺比較多大陸員工

咁嗰個阿姐真係譚仔口音，下次出開省城白撞下先

Bt 感覺專業高級好多

Ad 只係一班想開單既餓鬼

特別係以前食盟自由行水既鋪

BT 即係?

Boutique 專門店

即係專門店嗰啲呀?

真係反光色差
再返去睇真係銀色

#2

#3

白色真係好突出，好靚
去到再試試

白色一票

冇錯 上次去jlc bt 可以吹足兩個鐘 ad就淨係跟住你行

大家有無用自動上鏈錶盒？ 有咩牌子推薦？

有無師兄知 第2代snoopy moon watch 條尼龍錶帶幾錢？ 買唔起隻錶，想買條帶😂😂

唔好怯 入到去你就係大爺

咁重入唔入手

白色面銀色針望落去成件事好淺色
唔係好接受到

青頭仔係咁上下
下次先做大爺啦

睇置頂啦...........

BT都未必次次搭到我哋咀
何況 AD...

你試上手看看size啱唔好啱, 同舒唔舒服先。啱再上網摷返黑面囉

我上次唔知佢係 pander 定點
BT 哥哥話都有人為了香港兩隻字
想買返上代地理大師

會唔會係同一條友 我爭啲俾佢講到買 但係有啲亂我唔係好鍾意

開頭我都係咁諗，後來覺得幾萬蚊覺得我一入去就成交係佢低能姐。就成件事舒服哂
不過我比較 nerdy, 同 AD 啲人唔係好啱咀型就真嘅。所以都係吹水搵 BT, 幫襯去 AD

試左啦，40mm黎講，佢算細隻， 又薄，應該幾貼手， 20000樓下真係不得了
黑面我見有現貨，不過得皮帶，但我鐘意鋼帶

無香港一定唔買啦屌
佢響倉底挖返到隻 176.8.29 出來先講啦

係喎...得白面藍面有鋼帶

入過一次六福
呀叔話睇啱比個九五折你吖
影完相走人

藍面一定係新機芯啦，問過配返條鋼帶要2千幾蚊，我又唔捨得

所以有時都唔係好明其他細AD比咁多折點圍皮
定係大型珠寶店食水深

95, OMEGA BT 都做到

世一

上次問 95都無

都唔算白啦ching

陣間去打疫苗，唔死先再諗買錶

大吉利事 一定冇事 除非你打...

聽日諗住去睇下Tudor GMT , 有無機有折呢?

zenith 係咪冇咩after market 錶帶 搵唔到

其實依家水貨鋪番貨唔多 都1516唔知等定係bt 買算

呢排見citizen出現率高左
屎忽痕走去望下
當一隻4r閒閒地都2，3k既時候
見到佢個價我即刻比錢

有隻想買都要問下期 話唔埋可能要等幾個月

Biotech 啦梗係

我都冇事

係咪打錯老番

想問吓有冇人啱

用過一兩次已經換咗，外表接近全新
個扣冇花過。
本身原裝跟 IWC387903
可以地鐵交收，諗住放1200

咁你而家無死到，準備買邊隻？

等開箱

邊間jlc bt 好服務? 我準備去拎隻舊錶做service 順便睇下下個目標

我果次去尖沙咀嗰間 有位哥哥帶住金master geographic 幾好人

巴打賣左未? 係長帶定短帶?

海港城? 之前睇post 有個女staff 好似好串

尖沙咀應該都係得一間

唔好咁啦你地

長帶，未賣

講下笑
最緊要中意先好買

下，唔係喎。真心想錶友有新玩具咋噃

哦，好高果個。佢果隻係最後一代寫香港嘅

買買買 俾我地頂住癮先

想問換帶係咪都係自己換？買原廠定第三方？

會唔會好易整花個錶耳？

諗緊買鋼帶換皮帶定掉轉買皮帶換鋼帶

買唔到啦，食完飯過去已經拉左閘

邊隻呀

好羨慕你地班大手仔
有無辦法可以練粗條野

其實真係天生, 要睇手骨粗唔粗

我手腕17.5cm唔夠粗，carry唔到啲大錶

細過16cm既大有人在

16cm揮手區

Google咗外國平均手腕size係7.25吋 / 18.4cm😓

我手錶7窿皮帶通常扣第3個窿

大大戴開咩錶
個名係咪A Lange und Söhne

食量比一般人多
但係食極唔肥

幾時加入ALS gang
定已經係

加入咗5日

介紹返， 閣下咁樣同 TBC 錶友話自己小薯無分別架下

[錶撚入] 擺低你地戴緊嘅錶(73)

#400 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

我入到黎......

我都係呀屌

圖都冇張

呢隻個芯ok嗎？

愛上熊貓, 有冇人割愛

唔ok 但係對得住個價錢
呢d都係買個款當玩具玩 唔洗在意機芯

已射 thx

已謝 射射

white gold?

Yes

j die me

神物出現

隻藍面好似好正

我已經有藍色面既錶喇

D平野，你睇唔上眼架喇

如果寄（即係goods to follow，唔係第一次入境帶曬）更加要Serial number.

你唔寫number佢可以話你就咁寫撈一隻點知你係咪本來係鋼但就寄隻鑽石嘢嚟。

第時你出入境帶貴錶都有可能對number，睇下你隻錶係咪合法入境（例如加拿大買或移民帶嚟）

寫曬詳細資料係保障你，因為只要佢唔信你，你無proof，就唔該俾稅先，你再慢慢appeal。

Friday

想睇後面

跟隊

人生第一隻機械錶

賓周巴打你計劃去加拿大?

幾靚， 有啲似50 chum

好撚正！

好黑好正呀

前面黑one piece, 後面大露背

超正

好耐冇戴，今日戴吓

講哩啲 我都係戴緊平野

嘩 竟然買到hodinkee版

呢度唔係華記，唔係貴嘢先傾嘅

窮人熊貓

又保羅紐曼。巨鳩錶友 hardcore collector

好薄
用精工芯？

想問換帶係咪都係自己換？

會買原廠定第三方？

成日換會唔會好易整花個錶耳？

諗緊買鋼帶款換皮帶定返掉轉

今日戴負皮錶

想問下大家點睇tag heuer 既aquaracer

屌 見到即刻放棄買calatrava念頭

求意見如果廿零萬買隻朱古力定ap ro入門好

多數自己換, 無咁易花嘅,
就算花都係錶耳入面睇唔到

citizen 芯，我鍾意佢膠鏡面.. (不過已花 )

的確好黑

上網訂返香港？

朱古力咩先？地通, daydate??

Flieger Friday

地通dd唔洗20

嘩屌，成浸柒味出曬黎

yes 呢啲細 brand 都係上網買

Sor, 咩叫公仔

岩岩入手

哩到以前有冇人po過iwc mark 18 Laureus Sport For Good Foundation

都幾靚

巴打們點睇呢隻

breitling 評價點
想入隻

Avenger好似好鬼大隻 建議你去試咗先

諗住43 同埋比呀爸用佢比我大隻

有隻Navitimer ，我可以答你brietling 係正野，有仲男人味起度。

TGIF

我上網睇左啦，好毒
想買膠帶，放棄條鋼帶

保持隊形

咁又好似係

咁條帶去返原廠配

1881
諗住聽日出去拎番隻ppc

好壯觀呀！

唔知點解次次較完錶都要壓住個掣成秒先聽到”㗳”一聲之後先行

去原廠配就叫佢幫你換埋啦

果“嗒”一聲有無話經過粒錶的feedback 返啲震動畀你？

我諗嘅係有無可能係個 keyless work 走了少少位，你要用力㩒一㩒先解返個 hacking second...不過都係估下，見笑了

我諗住冬天帶皮帶，夏天帶鋼帶

定係一條鋼帶走天下

睇個人
我自己麻麻地鋼帶
多數膠/ 尼龍帶多

有無靚既帶介紹下？

Feel到佢嗰下先掂返個齒輪，不過唔係乜大問題唔特登拎返去保養了

有無手足排緊OMEGA隻新SNOOPY
係咪同官網價一樣

之前想買個大三針飛行錶，本來想買Stowa，不過覺得可以貼多少少買IWC Mark 18 會更容易襯衫不過上次睇到有個巴打話日期窗係縮咗入去，影響咗佈局，比佢講完之後發現真係差咁d之後就搵下Zenith Pilot，青銅+飛行錶款真係好正，因為手好幼驚45mm會好大隻，所以前幾日去AD直接試40mm版本但發現比預期細隻好多反而戴45mm仲順眼d，傾完之後見到個折扣符合預期，所以就立即比錢訂隻青銅45mm藍面今日到貨上手

其實比起wrist size, 整體身高比例更影響感觀，好多時自己望住就驚太大，其實人地望係睇成個人

GO香港邊度有得買？ 諗緊seaq 39.5mm

巨獸賀週末

Ro咩款先 如果offshore嘅話必定揀撈

地通啦梗係

AP RO最平要幾錢

廿零萬買到地通朱古力？

BT係海港城

Ching呢隻真係好好j, 枝藍色秒針係原裝？
係邊度搵到呢d舊鉈？

我自己係睇隻 lug 有無飛出手腕
我隻巨獸就真係飛了出來
我要當佢 g shock 辦先至感覺良好

如何說服屋企兩老水貨唔等於次貨/假貨/低價值商品

我話水貨只係唔經香港代理入 等於你喺瑞士自己買隻iwc帶入香港賣俾人其實都已經係水貨(?)

話第時隻錶留比下一代同佢講係水貨都唔好睇
佢地係典型華人思想 淨係識撈 我心諗 你喺香港分分鐘得水貨撈

咸仔正，個worldtime 24 bezel 係自己轉？

不要說水貨，試著說“海外直銷”

想買呢隻的另一款, 橙針o個隻
但我係新入坑, 想問呢1類limited edition 的錶係咪只可以係專門店正價入手??

咁㒼塞就放棄啦
買完直接話係行貨 佢地都唔會識分

其實佢主要係一隻GMT 地區圈手動轉 不過你都可以用黎check唔同地方時間既

icic 幾靚

可能佢識人原價買oysterflex版呢

FC 呢隻真係清泉

大家覺得Mark 17賣幾錢先叫合理？

康斯登頂住

我都話冇諗住要賣返出去 佢地就話唔係要我賣出去 係個價值問題 我話 咁咪姐係賣出去既價值囉

係我仲細個太幼稚唔識諗將來定係點

9R65

同世伯伯母講而家都已經冇分 888

好奇問下換左邊條錶帶

幾時再出新多隻spring drive款

精神早餐

AP x Marvel

都係啲普通款

好想入隻overseas chrono 第二代 知唔知邊到易搵到

chrono24

你target 緊咩錶? 有啲錶行水都唔差遠

同埋行水睇唔出嫁?
自己錢買, 你買完話行佢地都唔會知

放假但焗係屋企, sosad

Omega aqua terra / speedmaster racing
IWC小王子 mark 18 (雖然日期窗睇完個位置返唔到轉頭)

終於寄返個銅扣俾我，好滾動

如果呢啲款有 triple sensor 就好了

有嘅話應該會厚好多

佢地個腦入面已經有固定印象
水=總之唔係好野 行=包冇死
上一代有時就係咁 點解釋都唔會改變到佢諗法

一黎就打大佬

steel都ok，花少少先正

梗係啦,你睇d撈隻隻都陶瓷圈又賣咁貴就知一定好過鋁好L多啦

Happy weekend

唔明，大佬d咩？

Ceramic blue? 45定42

成皮野買石英錶會唔會唔好

係44
Hublot既44/45都唔係好大隻 可以上手試下

咪會變左咁

我一開始都有諗過買呢隻 睇完之後剩係得史泰龍同埋阿諾舒華辛力加先carry到

如果係黑鋼錶帶就好 麻麻地鱷魚皮
有冇帶上手圖?

Titoni歡唔歡迎

好有歲月嘅痕跡

我係嚟呃負皮

有冇師兄有呢隻想入

我好奇 aquaracer 造工或科技上有咩位去到 GS 同 MRG 級數？佢連芯都是 ETA ...

對唔住當我無講過

好特別的 case

Tag Heuer 成日都覺得佢啲錶唔係好抵買 除咗隻Monaco 其他全部睇唔落手（但係佢10皮整到隻陀飛輪都真係幾勁嘅）

隻嘢本身都舊，然後我接咗手之後都係粗戴，冇刻意錫住

果陣我都係比佢個case吸引咗
而家物色緊隻再方啲嘅
Budget ard 50k
有冇好介紹

呢到有冇JLC Master Control Annual Calendar Chrono好正

jlc 有annual calendar 嫁咩?

avengers assemble

訂左45mm

我都認為係得 Heuer 01, 02 movement 果啲比較吸引。 可能因為我本身鍾意計時錶吧？

梳 係Chronograph Calendar

再方啲睇怕就要去到 tag Heuer Monaco 咁樣

Cartier?

有Hong Kong兩字已經值回票價！

我都有隻baby G

好靚喎！
自己中意就得。

Baby G比細路仔帶

請問同annual calender有乜分別？唔識分大細月？

佢香港唔係有門市係Panerai果度咩應該唔洗自己寄

扮吓細路都得卦。

其實應該係annual calendar同perpetual calendar先有分別 前者分唔到個年既2月係28定29日

full calendar 係有齊月日星期
annual calendar係識分大細月但二月都要自己攪

呢隻黑面仲靚
而且黑色係新款啲

個人覺得overseas個藍色真錶靚過上鏡好多 最緊要係屋企個海關無藍面錶 我買左隻藍面佢都可以帶

打直又幾 ok 喎

(Fratello 圖)

集思廣益，有冇好介紹旅行用錶盒 見有個牌子Molequin 一個裝三四隻到個盒成三四千 大家有冇平介紹吓？ 求幫手

porter x jackroad

正～off topic 巴打隻手好多毛

有毛=大芋
好似係

藍色唔係好襯到nato/膠帶

食多d 豪 手毛就會長d

藍色已經係好易襯既色黎啦喎

Omega官網重有好多比你試 上去玩下

得隻triple calendar

條帶要反番轉先順手

NDC Marine Nationale strap

細路仔錶

舊seiko

又到禮拜日，有得抖抖了

zenith咁多搞作

有無人知 Omega Aqua Terra 去 AD 買大約俾到幾多節？

呢隻都幾正，但香港冇

水貨應該會多啲折 去置頂睇下兩間AD個網頁 不過款就一定冇咁齊

舊裝真係好靚

PM 確認下有冇貨，訂嘅話要幾耐
否則去 C24 買，日本 dealer 好穩陣

想買但唔識分真假...

高時？

日本dealer 66折

真？武肺之後水貨價錢唔多靚仔

我頭先搵咗隻 rubber 帶睇下
連埋運費 33k
行貨冇折 46k，72 折，okay 呀

點睇Tissot seastar 1000

麻煩可以加埋嗎？

岩岩好一個月

呢隻舊款係無新款咁易襯

我係c24買
都係揀啲有信譽賣家咋

同埋呢啲舊錶應該唔值乜錢 冇乜假嘢

呢隻藍色

仲要喺正中位

BB58 navy 真係好靚

舊裝有咩特點?

有無人有Grand Seekonk Hi-beat GMT
想睇實物。。

新手入門唔錯 又多色，又唔算貴。

鋼圏 錶耳細啲 同埋聽聞打磨都唔同 舊裝拉絲明顯d 我換左陶瓷圈 有啲後悔

其實位置可以調

新手想問8daywatch可唔可靠
見youtube有個講錶嘅channel成日搵依間借錶講

難道係龜巴channel

龜巴之前出新片都會po上黎吹兩句
呢排唔見左

想問下有矽游絲同冇，大唔大分別

好想要陶瓷圈
但買唔到陶瓷款

鋼圈唔係話仲易花咩？

搭單問
矽擒縱係咪好過矽游絲？

點會買唔倒呀？大把有陶瓷啦

咁如果要比較當然係 但我帶左幾年都無咩點花 可能我錫錶帶

呢隻有中途島？

悲精

好耐冇見

xC諗起陳慧琳個廣告

唔好咁啦，已經係經日馬訂㗎啦

有冇人知omega隻snoopy門店買唔買到
老豆想要

請問去 c24 除咗揀 verified dealer 同埋多正評嘅賣家，仲有乜嘢要留意？保用卡會有 AD 印嗎？

無可能買到

加拿大買 ，舊年年尾行入舖頭就有， 皮或布帶，鋼帶就要排。 個哥哥話嗰兩件現貨係有人排咗未攞，佢即場打電話去問個客仲要唔要。 佢話啲人排幾間AD， 又或者因為武肺個個WFH 唔會特登揸車嚟。鋼帶佢話唔知排幾耐，唔係個個禮拜都有貨嚟。

唔駛食炒。

早排先見過ad有現貸

rolex唔識人排買唔到
omega 個排氣閥太影響美感

鋼帶真係難排

買Grand Seiko唔買行貨 可以去邊度買？

咪食炒囉
omega都有d冇閥

由第一隻等到第三隻都無隻買到
你真係諗下好

我要兩個幾月。兩粒的要換哂

其實好多款都有陶瓷圈喎，有平有貴,certina 出咗隻平民版50噚，都有陶瓷錶圈

ok

陶瓷圈除左唔易花之外我諗唔到有咩優點
太令太反光成日都覺得好膠好廉價，又唔會好似鋼圈咁退色變色咁有味道
Tudor Pelagos 個個都係陶瓷圈黎，雖然唔似

人哋鍾意嘛，你睇e+d撈離遠都見倒個陶瓷圈反哂光就知勁啦，戴錶最緊要俾人睇見

真呀, 買錶一定要買勞, 買錶係比大家一齊分享睇時間既優越感

買其他唔知咩牌子既人都係傻仔黎, 正常人都會加少少上勞啦

梗係啦，戴完放出去仲有賺添呀

唔想食炒

omega 冇閥嘅啲款又唔啱心水

呢啲款我又唔鍾意

唔易花已經好難得

淨係睇啱2個牌子咁揀擇都冇計

忍唔住買左隻大花， 想問下呢d古董野可唔可以拎返去鉈到抹油？

疉埋心水買撈啦，得撈啱你👍🏼

手粗戴reverso/tank會唔會好怪
利申 手腕18cm

有tudor gmt 同盲十

盲十個圈太閃
中意gmt多d

有時藍有時紫有時黑好正

我都覺得鋁圈正呀，更加大愛刁gmt~
係果位ching大愛陶瓷咋~

google下間野 通常會有人係omega forum討論過
保用卡要同客服問定先 間間唔同

手粗戴咩都好睇

屌之前又話唔係limited edition

我正想買seastar
ching係邊到買同幾錢

爬左好耐文，打算買titoni seascoper 做人生第一次機械錶
自加T10 機芯，28800 震，72小時power reserve
陶瓷圈，背透，錶帶微調。
唯一係驚佢新機芯唔知咩料
我外國巴打所以應該會有貨，有無帶緊既巴打有review，thanks

可以試試。如果入面啲件太唔原裝，佢會拒絕抹油

每年限產，但年年有（好似係）

外國嘅頂住先

在下淺見，有錯唔好打面

thanks 巴打
有個新手問題：無防磁其實影唔影響日常使用？

IMO, 唔大。我有錶長期放在距喇叭一尺嘅地方就受過磁。其他都無。

如果巴打睇咗咁耐都係想要seascoper 某程度上都係因為佢有啲似撈，只係怕你買咗其實都係止唔到咳。

錶頭唔錯。會唔會考慮換條 shark mesh 帶玩下

佢原裝係呢條同條黑皮
shark mesh都唔錯喎應該

我呢隻色目前得台灣有, 搵台灣FD幫買的..連運費大約6XXX
其它色搵返專門店就OK..

morning, monday 唔記得戴 blue

(終於發現到呢度 upload 相會幫你較埋 white balance )

dirty dozen

好心就搞下啲手毛啦

reissue 嚟咋..

頂， 一晚快左幾分鐘

舊錶無人會上行。第一太舊佢未必肯整，第二14F最叻就係換走你啲舊parts（例如最值錢既dial），你成隻錶就即時變成垃圾。

冇野叫做「太唔原裝」，一係就原裝，一係就唔原裝，冇中間。亦唔好信佢識分真假（尤其舊裝），我有隻翻寫面佢同我講無問題

舊錶可以的話盡量唔好搞佢，除非壞到用唔到。真係要搞就搵尖沙嘴六叔，係人都揾佢咁滯。

之前唔知佢咩料。而家就當然唔會再浪費時間。

費事咁 off topic. 貼返隻嘢先。

咁舊裝錶圈子來講，全部係原裝 part 但年份差好多（假設舊321芯換了復刻321 parts) ，又算唔算原裝？我個“唔太原裝”係呢個意思，而我朋友嘅舊裝撈就係呢個 case，佢都會幫手抹

巴打識野
陶瓷圈後錶殼肥左厚左無哂線條
我隻陶瓷SD就係咁
都係隻舊黑十啲薄啲有線條正啲

襯今日凍返, 戴多幾次皮帶先

識野就唔會貪新換走左隻舊 宜家反面而想入番隻舊裝
對比起黎除左個陶瓷圈係閃少少 但係整體打磨造型都係舊裝好睇d

datejust冇陶瓷圈呀~

拿呢個就睇啲人點定義原裝
我見過有人話原裝一定要對期先叫原裝
但我理解原裝只係指official rolex出既parts，唔包對期

就算唔對期，只要係「原裝」，行都會承認
最經常見咪tritium針換左做luminova

所以你指既「太唔原裝」，直頭係流四假野

因為想要黎防磁
所以先問有同冇分別大唔大
冇矽游絲會唔會易d受磁

其實生活上無咩幾可會傳到手錶受磁
就算受咗磁, 都唔係啲咩難解決嘅問題

我覺得正常呀

但係我覺得而家都越來越大機會會受到磁 之前隻 Hamilton 擺近少少電腦又中 之前睇條片話擺近少少部iPhone好多錶都受

係咪大隻左少少
呢隻large 黎. 咁岩今日無mid size 試

我覺得不錯 你帶返正少少 就唔會有上下lug突出黎嘅情況 幾好

Blue Monday

我嗰時買完陶瓷SD都好似你咁諗
想換返舊SD

我覺得大小ok

多謝指教

我知
我純粹問下

所以先想買矽游絲
差少少錢可以省卻好多麻煩野

千期唔好咁講
我只係玩左幾年叫做有少少基本知識，但一樣唔識分真假，最多知道咩係好野
當連拍賣行都可以中招賣流四既時候，你就知呢個圈幾危險
所以我成日都叫人唔好亂玩，係玩就真係幫襯有信譽既舖頭

況且呢度啲人都唔中意撈
分期數又比人恥笑

限產但無講明會出幾多隻
近排omega都係咁玩法…
佢哋叫special edition, not limited edition
呢隻真係唔駛排隊正價買
炒到廿幾三十萬了

今日

原來舊嘢咁大隻

啲羅馬字修長得黎又好靚

我諗又唔係唔鍾意撈，我都鍾意。正價有地通我買架，有齊亞米茄9300同4130芯就爽喇

不過成個 Rolex game 我真係唔 buy in. 銅臭味真係太重......

近排呀哥結婚買左隻錶送比佢 不過因為窮同儲緊錢買overseas所以最後揀左 Baume & Mercier 送比佢

雖然唔係咩太出名牌子 不過我覺得幾靚幾好j仲要價錢好靚仔

tudor royal點睇

Defy

所以睇左咁耐我最後入左tudor gmt

誠意之作
係重左少少

轉左色可以當住datograph先

名士都係好野黎

呢隻我麻麻哋 唔係好鍾意嗰個date window 不過整體都唔錯

真係一眼就決定係佢
今個月買左兩隻錶 要食樹皮

有無巴打知邊到有hamilton murphy有貨

真心覺得幾靚同好抵玩

幾靚
20k 左右搞唔搞得掂

我得 6 吋手，戴 medium 都得
但 BT 話 large 先係男裝 明明官網話 medium 都算係男裝
總之我要買就買 medium，又少支 small seconds

ETA改 加多個年曆 不過唔係flyback

我買23k 已經拎到75折同送條皮錶帶

都幾抵
可惜我入左隻breitling avenger

大家d 錶帶會自己改長短定比人搞

唉老豆好鍾意snoopy啊

加少少買到隻灰面10548
不過呢隻都係正錶一隻

10548 好似都係貴2k 不過我呀哥係係日本結婚同做野 佢話日本職場帶錶有只可以黑白灰面 驚買左10548 有少少漸變色會比人小 加上佢鐘意鋼帶 所以買左依隻

娶日本妹 恭喜哂
不過日本職場真係

多謝巴打日本職場真係好cam 連錶都要管

鋼帶呀

應該又唔會唔比轉既 不過應該好多人真係一世打同一份工 or 十幾年

整整下就好易改
不過你懶咪當比幾廿蚊d阿叔賺下

駛唔駛咩色底褲都要理埋

可以轉既
但係出左黎就好難入返其它日資公司
成個日本風氣都鼓吹終生制
好聽d就叫傳統 難聽d就守舊 不思進取

Sorry, 第一次買古董錶，係咪即係六記鐘x?
一晚行快幾分鐘係咪應該要搞搞佢？ thanks

傳聞AP啲錶好易壞
大家點睇?

想知邊間可以放心買？寶x? 古x元素信唔信得過

大家唔好傷和氣

唔係有人管
而係全個社會都要一致
唔可以標奇立異，唔可以比到麻煩人
呢啲嘢唔需要人提

當然都睇工種既
唔中意咪去做牛郎囉
戴乜都得

六記yes
睇你自己既姐
你如果行開咪問下整要幾錢囉
我就好少理啲表準唔準

有冇上手圖睇下

我唔會推介任何舖頭
唔想上身

而家上網咁多資料睇到眼都盲
不妨自己溫下書研究增值下

都明既， 唔該曬ching

我貪佢萬零蚊所謂性價比咋
因為我真係完全唔熟機械錶，
但又要想潛水錶鋼帶款襯西裝。
巴打仲有無差唔多價位既推薦

Glycine combat sub 42 .... 5k 都唔洗

Ching 邊鼠買？
之前問好似85折

師兄隻錶配隻手好似好大舊

ap易唔易壞就唔知
撈就一定襟砌爛做
起碼個陶瓷圈唔會花歷久常新先

終於收工

陶瓷圈 +1

2年半前有隻鋁圈黑十，同隻陶瓷圈盲十，同樣有卡，同價，簡咗隻黑十，依家明顯地陶瓷圈盲十個價已經拋離一大截，加埋近排又入手咗隻41mm新款式，一齊拍埋隻舊裝度，硬係覺得差dd，但都唔會話後悔嘅，因為隻舊裝狀態真係好好，好難搵返，d腳好利骨好直原裝沙，出面見好多d人放嘅鋁圈，磨到不似人型圓曬，隻錶教識我分到舊裝d錶嘅好壞

計升值嘅咩？
兩年半前拎買黑十舊錢去買tesla買bitcoin
e+可能升咗隻黑十加盲十了

脷申，完全唔識投資純9up

又唔係咁計..始終玩錶錢還玩錶錢，同玩股票錢係分開，冇必要撈埋一齊講，兩者可以同步進行，咁男人係冇乜興趣，無非錶車相機音響呢d

你啱
不過如果玩錶要計埋升值保值，好似都冇乜好玩

係 41mm 真係極限
平時都係戴40mm
但戴左上手就比左錢了

咁我又唔止淨係買勞嘅..但我係未買夠想要嘅款遮..不過見個價貴我都冇話再去追，都會考慮其他牌子k金加皮帶嘅錶

大個仔喇，自己錢洗同佢解釋咁多

真 所以都係繼續揀緊款

但個clasp 真係好核突

巴打nato 帶去邊買

有無人對俄佬表有興趣？
poljot米格29軍表chrono
平平地ebay買返黎
下一隻諗住入手隻sturmanskie 31659

JLC d size 好複雜
例如無small second 嘅medium 係 40.1 x 24.4mm

small second 嘅medium 係 42.9x25.5mm

咁有無不成文規定下屬隻錶唔可以比腦細嗰隻貴

早晨。一位坐對面位，看來在閉目養神的阿叔，在我坐低無耐後， yap 高隻袖，無意地打隻datejust出來再嗑眼訓。

這算是錶友間獨有嘅打招呼方式吧

隻面咩色都評頭品足，呢樣就更加唔駛講啦。

唔係真正nato, 個穿法有唔同。

網購 好似賣曬， 你WhatsApp 問下。

網上有比較 Erika 同 NDC 帶，兩款貴嘅parachute fabric 帶

喂呀，我車牌都未有呀！

揀BB58唔揀GMT都係個size問題
如果佢係40mm我會揀返GMT

趁天氣仲涼涼地，西裝返工！

咁鋁圈rolex 點都舊啲啦
人地出面有帶開嗰啲實就花嫁喎
除非買咗返嚟少帶啫

「硬係覺得差dd」
無計
因為亮眼度差太遠

omega 啲錶真係太大隻

識戴datejust都一定係叉腰/q手

型棍

咁貴食咁多炒價唔係唔曬命呀?

比著我, 我戴勞會用埋moonwatch 條太空人nato

綁埋係額頭比你睇時間tim 呀

都係 新裝扣型好多 舊個個真係

以前d pilot 戴係大脾架！

隻5仔1星期差7分鐘，有冇咁唔準

5 仔唔使有咩期望啦
當然你都可以睇下係咪受磁

係慢7分鐘？可能唔夠power, 我要間唔時手上鍊

早兩三年喺 sogo 地下間 AD 買嘅，好似係 85 折左右掛，唔記得咗

唔識玩圖，豪華錶，灰面金銀帶

Tangomat 喎
好少見人買自動
我嗰隻 manual

唔知點解德國錶都係用種想買手動上鏈嘅感覺

「新」玩具

德國錶咁有質感，梗係日日都撚下佢先過癮

影得好，流晒口水

(Fratello 圖)

錶面同件衫好襯色

唔係好熟Piaget 睇落幾靚仔又幾抵 點解香港好似少人戴？

舊精上水

香港除咗勞 G-SHOCK dw呢啲之外都冇乜人戴（好似係）

apple watch 囉

早幾日戴嘅都跟隊

等鋼帶版

tudor 都多左好多 我覺得宜家有得同rolex fight 唔知係咪個個隻勞放入夾萬唔帶 帶隻tudor

近排一路睇好多錶，發覺nomos D款勁亂又款款差不多
結果睇中隻Lambda又係manual winding

但nomos唔係要寫neomatik先係Auto?

利申巴打

其實仲有睇中Saxonia不過個價錢真係

呢個po勁多有錢佬

VC 1票

VC 2票

白面Senator

無日期係一大優點

除左第四隻之外，頭三隻都諗得過
JLC本身係造機芯起家，呢隻嘅899機芯嘅元祖更加供應過機芯俾PP同AP，隻fifty six機芯唔係in house都算仲係用cartier機芯，雖然將VC門檻拉底，不過同價位有其他選擇，個人覺得唔係best choice

JLC
Senator
Senator MP
56

aggar .... 我接受唔到VC 用Car 仔芯

銅色我估冇鋼帶版喎

Go一票

呢幾隻我會簡JLC
個款其實一啲都唔老，而且換任何錶帶都超百搭
仲有八年保

想問，有冇巴打有 Glorious Citizen?

保還保
如果係bt買叫佢放上機check一check走時先

用jlc 都話, cartier 真係

請問舊精去邊度買好？

睇中 Lambda
Rich

neomatik 只係新嘅自動芯系列
但有啲款冇 neomatik 都係自動呀
例如 Zurich World Time

真，唔好為咗 VC 走去買呢隻
4 隻我揀 JLC 先
GO 膽
VC 不了

Lambda新出左不銹鋼款先睇中咋貴金屬真係哪有錢

Lambda如果買到鋼其實幾抵

淨dress watch計, 參議員白面好啲
但係master control versatile 啲

係喎而家已經有 steel
其實 Lambda steel 都值得買㗎

不如加隻負皮勞比較下！

點解要諗刁gmt同bb58呀？
冇陶瓷圈得鋁圈，唔閃又會變色又會刮花
襯托唔倒你㗎

nomos既經商手法、品牌地位同出品都係不了
咁既價我買jlc，go......唔好？

冇計
排唔到rolex
只好買刁

多謝不過其實係天氣凍求其攞件褸

又學到野

買GO一定後悔
VC 56垃圾不如
所以得JLC可以考慮

why go 後悔？

買完又篤眼篤鼻，放出去又蝕一截
點解要咁委屈自己呢

Nomos 你肯上網買真係抵好多
唔駛去東方

因為你講咗覺得saxonia 正
你遲早都會加少少
不如儲起佢加少少

鋼帶版五萬四左右
呢隻銅金差唔多十皮
雖然機芯同之前應該差唔多，但個design真心靚```

鋼錶身黑錶面+皮帶都唔錯

鋼帶唔知仲有冇micro adjustment
上一代有

應該都有

講真
我都爭扎緊, 好驚會後悔

要閃揀白金狗牙圈 仲閃過陶瓷

整咗新錶帶，share 下

一係 c24
一係歐亞
總之唔好似我東方買

我覺得狗牙圈唔靚

如果唔要圈
我諗我會揀探1

一定後悔
排隊/食炒買撈啦
你買隻刁之後又係要買返隻撈，咁不如食炒冇煩惱啦

買 Cellini 嘅，就買王子系列

唔食炒啦
排都冇得排

咁就唔好買啦
買d自己唔鍾意嘅嘢咩玩法

同意
買唔鍾意嘅嘢，仲衰過食炒

原來撈都有背透

VC夠買兩隻JLC.. Saxonia夠買兩隻VC

多謝咁多位清分析學到野

我應該有答案喇，買左再Po錶

希望“挨墳瀡”果挺人唔好連 Cellini 都落埋鑊炒，保留返呢道清泉

補充番，GO都有唔少正野，不過ALS打磨造工真係神級，除非真係斬雞頭發毒誓唔J任何ALS嘅相，否則就可以考慮GO

太遲，佢已經講左即係世一已經攻陷左佢嘅心買go＝距離世一朗遠左幾萬，後悔到癲
VC 連gshock 都不如，仲要拎佢個呃錢56同完美saxonia 比，人唔笑狗都吠

少少毒中

咁不如以後就唔好考慮GO
個fifty six系列真係整衰VC個金漆招牌，為左拉低門檻，機芯用歷史唔及佢嘅Cartier

其實用cartier 芯仲衰過用ETA

好似靚過上一代

好正，知唔知門市有得試未

ETA機芯起碼叫做襟同準，況且cartier做自家機芯根本唔係好耐歷史，所以vc隻fifty six三針都算係災難，相近價位有唔少選擇不在話下，即做同集團嘅JLC唔少款式平過fifty six之餘又平過佢

不嬲唔建議任何GO

買VC最緊要Geneva Seal...

我去過 JLC BT
俾 SA 提水叫我唔好買 fifty six

真
明明master cotrol最平5皮幾就有，何必考慮貴過佢嘅cartier芯嘅vc

我買 25 週年版完全冇折直頭 4 皮 6 買到

Cartier芯係咪有Geneva seal

開定 (74)

唔會係fifty six 3針囉

其實除咗 3 針 date，其他 fifty six 都有 geneva seal

Sad 其實唔知點解Cartier 啲錶好似好難搵資料 都唔知邊啲係自家機芯定係改

有人好熱心咁幫我排咗
廢事推佢啦
盛情難卻

排到你唔要就自然有人接架啦
你買咗又唔鍾意
讓返個quota俾鍾意嘅人買好過啦

我覺得咩筆直玩咩貨色姐
GO值返你畀果舊錢就 ok 啦

咁買咗我都會帶嘅
粗帶囉
花都可能由佢算
唔刻意保養

真係陰功, 畀錢買難受

第一世界的煩惱

開心的煩惱，好似係

我呢排都一直喺度諗10萬蚊可以買到啲乜嘢錶 諗來諗去都真係幾煩

真係委屈晒你喎巴打
BB58得鋁圈又係撈既子品牌都要戴上你隻手
你咁都捨得洗錢買佢返黎不如拎舊錢食炒買你最心愛既撈吧啦

吓乜d錶戴上手有分粗戴唔粗戴嘅咩？
想知點戴先唔會花呀？
請問除咗時間唔準/有壞時拎去整，得閒抹吓佢，仲可以點保養法？
真心求教想學嘢

問咁耐原來都只係想買19撈

有冇聽過秘傳包膠大法？

最怕包膠er

等錶到好痛苦

我明，我都等緊

日j 夜j 隻錶 d unboxing

[錶撚入] 擺低你哋戴緊嘅錶(74)